歐聯8強幾時抽籤

唔好答佢

why why tell me why

今晚2點

獌晉級後即抽